鏗鏘集團隊 : 鏗鏘集TVB/港台31時段改播鏗鏘說 鏗鏘集不定時播放

鏗鏘集Facebook Post : 鏗鏘打孖上
簡單歸納 :
1. 鏗鏘說是港台節目，並非TVB製作，換言之相關時段繼續播放港台節目。
2. 以鏗鏘說暫時(4星期)取代鏗鏘集，早於今年初由港台鏗鏘集團隊決定
3. 4星期期間鏗鏘集將不定時在以下平台播放，包括《鏗鏘集》Facebook專頁、港台電視31和《鏗鏘映話》社區放映活動。(TVB原定時間將播放鏗鏘說，因此不會播放不定時的鏗鏘集)

另外其實有關貼文早於7月30日 20:31發佈，希望大家Check下到底啲嘢真唔真先開/推Post

【鏗鏘打孖上】各位觀眾，首先感謝大家的鼓勵，團隊現在趕製新一集《鏗鏘集》，在下星期三（八月七日）晚上七點半港台電視31及《鏗鏘集》Facebook專頁播出，而原定星期一時段會一連四周播放《鏗鏘説》，新一輯《鏗鏘說》的第一位嘉賓是，鄺俊宇。這是早於今年初我們決定的一個節目安排，原意是透過製作《鏗鏘說》人物訪談、《鏗鏘映話》社區放映會等不同形式，呈現時代的紀錄。當時沒有人會想到這年八月會是這種崩緊的狀況。這幾個星期我們一直在討論，是否應暫緩這計劃，幾經商討，還是維持播映新一輯《鏗鏘說》，並邀請社會賢達接受訪問，回應時代。我們在年初時製作廿集《鏗鏘說》節目，邀請不同的嘉賓分享他們對社會議題的看法，有不錯的迴響。例如倪匡先生的一集，今天重溫，另有一番體會。（https://youtu.be/Fy8fvjJwmWA）。八月播映的四集，將會是全新製作。《鏗鏘集》會繼續緊守崗位，在有限的資源和人手下，留下時代的記錄。之後四星期會因應時局發展，不定時播出。我們會繼續拍，並在不同的平台播放，包括《鏗鏘集》Facebook專頁、港台電視31和《鏗鏘映話》社區放映活動。敬請留意。香港正經歷一個重要又艱難的年代。我們希望繼續擔當紀錄真相的責任：有種紀錄，叫鏗鏘。

Facebook原文
【鏗鏘打孖上】

各位觀眾，首先感謝大家的鼓勵，團隊現在趕製新一集《鏗鏘集》，在下星期三（八月七日）晚上七點半港台電視31及《鏗鏘集》Facebook專頁播出，而原定星期一時段會一連四周播放《鏗鏘説》，新一輯《鏗鏘說》的第一位嘉賓是，鄺俊宇。

這是早於今年初我們決定的一個節目安排，原意是透過製作《鏗鏘說》人物訪談、《鏗鏘映話》社區放映會等不同形式，呈現時代的紀錄。當時沒有人會想到這年八月會是這種崩緊的狀況。這幾個星期我們一直在討論，是否應暫緩這計劃，幾經商討，還是維持播映新一輯《鏗鏘說》，並邀請社會賢達接受訪問，回應時代。

我們在年初時製作廿集《鏗鏘說》節目，邀請不同的嘉賓分享他們對社會議題的看法，有不錯的迴響。例如倪匡先生的一集，今天重溫，另有一番體會。（ ）。八月播映的四集，將會是全新製作。

《鏗鏘集》會繼續緊守崗位，在有限的資源和人手下，留下時代的記錄。之後四星期會因應時局發展，不定時播出。我們會繼續拍，並在不同的平台播放，包括《鏗鏘集》Facebook專頁、港台電視31和《鏗鏘映話》社區放映活動。敬請留意。

香港正經歷一個重要又艱難的年代。我們希望繼續擔當紀錄真相的責任：有種紀錄，叫鏗鏘。

Push

推

我地係絕對唔會向CCTVB屈服

Push....

721果集震驚全球，超正

炒車

cctvb食屎啦
我地落區播

簡單歸納 :
1. 鏗鏘說是港台節目，並非TVB製作，換言之相關時段繼續播放港台節目。
2. 以鏗鏘說暫時(4星期)取代鏗鏘集，早於今年初由港台鏗鏘集團隊決定
3. 4星期期間鏗鏘集將不定時在以下平台播放，包括《鏗鏘集》Facebook專頁、港台電視31和《鏗鏘映話》社區放映活動。(TVB原定時間將播放鏗鏘說，因此不會播放不定時的鏗鏘集)

推
只要係港台出品就會睇

push

繼續支持

撐 RTHK

TVB下星期一節目表 1800 鏗鏘說(港台)

義士有生命危險！！8月5號有危險，快入！！！

第11頁有藍絲假文宣合集

原來如此, 推一推

重要嘅事講三次!!! 下個星期【鏗鏘打孖上】

收到來自四方八面的問候，多謝大家的關心!《鏗鏘集》團隊現正趕製新一集《鏗鏘集》，在下星期三（八月七日）晚上七點半港台電視31及《鏗鏘集》Facebook專頁播出，而原定星期一時段會一連四周播放《鏗鏘説》，新一輯《鏗鏘說》的第一位嘉賓是，鄺俊宇。

重要嘅事再講三次!!! 這是早於今年初我們決定的一個節目安排，透過製作《鏗鏘說》人物訪談、《鏗鏘映話》社區放映會等不同形式，呈現時代的紀錄。我們在幾日前已經出post解釋過，麻煩大家幫手廣傳，化解坊間誤會! 希望大家不用在此艱難的時刻掛心我們。

《鏗鏘集》會繼續緊守崗位，緊接四星期我們會因應時局發展，不定時播出節目。我們會繼續拍，並在不同的平台播放，包括《鏗鏘集》Facebook專頁、港台電視31和《鏗鏘映話》社區放映活動。敬請留意。

對抗白色恐怖！！！

炸爆大集團email同埋facebook page!!!!!!
(英文template係最底)

我地可以迫大集團表態，
只要佢地肯表態唔反對，
市民自然會少左個包袱去罷工

炸爆大集團facebook page comment 或者入去揾佢email address直接send：

MTR

九巴

大貓

牛奶公司

國泰

香港航空

IT

惠康

連卡佛fb

連卡佛ig

美心

幸福醫藥

百佳

LV

M記

KFC

雀巢

香格里拉

維他

K11

Gucci

Email template:

Subject

Please ensure the safety of our staff on 5th August Strike

Content

Dear Management of ____,

We are a group of concerned Hong Kong citizens writing to inquire about the upcoming strike. According to sources as diverse as newspaper headlines (see attached link below) and various discussions on Facebook and web forums, a major strike is expected on 5th August (next Monday), with large scale assembly is also expected in our area. I am worried for both public safety and public transportation logistics for the day.

According to OCCUPATIONAL SAFETY AND HEALTH ORDINANCE, CHAPTER 509, Employers should contribute to safety and health in their workplaces by:
* providing and maintaining safe access to and egress from the workplaces; and
* providing and maintaining a safe and healthy work environment

May I seek a clarification on management’s plan?

Will there be any disciplinary action if the employee decided to join the strike on 5 August 2019?

We appreciate your response by 8PM today (2 August 2019).

News- HK protesters call for citywide strike on August 5